[捉鬼天師入］與其諗點捉鬼，不如諗點唔比鬼捉啦

與其諗點捉鬼，不如諗點唔比鬼捉啦

鬼呢個問題困擾左勇武同和理非咁耐

運動到左今時今日，捉鬼捉到而家咁

戴耳機又話係鬼

戴色帶又話係鬼

火魔法又話係鬼

裝下修又話係鬼

其實點解會咁驚鬼先？

就係因為成日比鬼捉

咁不如諗下點唔比鬼捉仲好啦

以下開放討論
[光復香港。時代革命
記住和勇一家。先可以遍地開花

推

試鬼可以
問下佢野 留意多d佢動靜真係無所謂

但捉鬼就唔好

各有各做喇

鬼捉人時反捉鬼